香港人 早晨

大家醒咗未啊？

早晨

Morning

早晨呀

晨跑緊 希望準時乘搭首班列車

香港人

起身反抗啦

甴近平

等緊黎明

認真，好多人早左係車站

邊度有寫集合地點 係地鐵站都得定主要係幾條公路

bonjour

早呀

黎明來到要光復這香港

黎明來到

你幾時死